1月5日粉嶺管有攻擊性武器案撤控 官:控方需負全責 批辯方訟費申請

#粉嶺裁判法院第一庭 #蘇文隆署理主任裁判官
吳(20)（#20200105上水 管有攻擊性武器:𠝹刀）

控方是日申請撤控🥳

控方申請證物1（界刀）充公，其餘交還被告，辯方不反對。

辯方提出訟費申請，控方指希望今日可解決，但反對申請，指當日集會有不反對通知書，被告於粉嶺站外被截查，衣著疑似示威人士，界刀亦可作傷人用途。辯方回應指當時衣著為白色衣服，手套亦非戴上而於背囊，穿著黑色風褸及黑色鞋。

辯方引述拘捕被告的警員指當時被告形跡可疑，見到警員時加快步伐向火車站行走。辯方指出此等推斷。

裁判官詢問控方是否有證據，控方指沒有。同時裁判官亦建議辯方可提出被告攜帶界刀的用途。辯方指不能單純以界刀推斷是否為接下來示威用途。被告警戒下保持緘默，控方只為一廂情願斷言案情，現時撤控為控方責任。

裁判官判決指控方需付責任。辯方提出訟費申請27000元，控方爭議其中7500元，包括講解撤控程序及是日律師費。控方指早兩三日（又或者）昨日提出反對訟費申請的明細，並指早前已提出反對，昨日提出若批准訟費將爭議其中內容。

裁判官判決指控方需負擔全部責任，⭕️批准辯方申請訟費27000元⭕️。

被告警戒下保持緘默，控方只為一廂情願斷言案情，現時撤控為控方責任

被告警戒下保持緘默

辯方引述拘捕被告的警員指當時被告形跡可疑，見到警員時加快步伐向火車站行走。辯方指出此等推斷。

裁判官詢問控方是否有證據，控方指沒有。同時裁判官亦建議辯方可提出被告攜帶界刀的用途。辯方指不能單純以界刀推斷是否為接下來示威用途。被告警戒下保持緘默，控方只為一廂情願斷言案情，現時撤控為控方責任。

我無野講，我要見律師，我要去醫院

我冇嘢講

微小的快樂

蘇文隆

真講左過萬次，唔好認罪，唔好講野

辯方指不能單純以界刀推斷是否為接下來示威用途。被告警戒下保持緘默，控方只為一廂情願斷言案情，現時撤控為控方責任。

所以記住唔好亂講嘢

班垃圾係咪開始知驚 連呢個紅官都咁講

（連儂）我冇嘢講呀

咁其實屯門個男仔點解會告得入更生中心

班紅官睇黎真係開始驚人權法

我無野講!!!!!

自爆果d 真係自己攞黎

仆你個臭街攞納稅人啲錢走去鳩告
嗰兩萬幾蚊訟費就咁掉咗落鹹水海

又老屈

所以而家d狗就屈打成招

真係on撚鳩
𠝹刀求鳩其搵個學生個筆袋都有啦
鳩拉晒人時間晒人錢
唔撚使賠呀

根本要另外賠償損失

之前保釋期間又要去狗屋報到, 宵禁, 禁足, 時間同自由損失都值錢

爆炸案果d 咁大單，一定做你，唔認打到你認
但係其他果d 鳩拉既，你自爆講任何野都會GG

好在手足最後冇事

好多都屈打成招

因為無案例啲低級法院就亂嚟

納稅人需負全責

律政司幫手供獻GDP

我無野講

我冇野講！！

其實應該唔比佢沒收界刀
有咩可能無啦啦可以沒收個人財產

訟費咪又用公帑去俾
唔通會罰警甴份糧咩

推呀!!!!

手足要知呀

push

唔好咁講
手足有d太細未明白黑警奸詐
而且喺狗屋48個鍾亦都好難捱

就算成年人 俾狗圍都淆底喇

最怕係依加班狗下下都打左先

屌你咩 無證據搞人兩個幾月

真係好衰咁講 比人打定坐幾碌
當然始果真係捱唔到就緊係認啦
但捱到點都捱呀

問題係被人告果個無啦啦浪費大量時間心力交通費等等
正常生活作息,精神又受影響就冇得賠
班狗亂咁捉,律政師亂咁告,告唔到就由市民俾頌費(仲未計法庭時間同法官人工)
而亂拉亂告既人亦都冇受任何罰處甚至訴責

小明早幾日都判831党鉄唔可以收埋條片

唔講任何野，有刀都冇事，大家千奇不要招供

儘量唔好亂講嘢，就算被人打都要盡量頂住

爆炸案果d 咁大單，一定做你，唔認打到你認
但係其他果d 鳩拉既，你自爆講任何野都會GG

事實上，你睇最近撤控果幾單，其實都唔算大單，不外乎都係衣著似，身上有工具，算係細單既
同埋係一次過咬左好多人既
假設不幸地係呢d 情況下俾狗咬，你爆任何野一定危過唔爆

個陣姐 依家仲可以咩

我無野講！！！

所以之前收埋雞尾酒果個女手足
點解要講幫手收埋
唔講野根本好難入

証明我無野講的重要性

恭喜手足

我冇野講

打撚到仆街都要頂住
話要強姦你都要頂住
攪你老母女朋友都要頂住

手足，頂住
一定要頂住

叻仔

推

鳩拉

記住 我冇野講

呢個我明呀
我都接過d 係個小朋友太驚爆左 / 打俾父母講既時候講得太多再俾狗chok 既case
呢d 真係好難救

問題係 佢依家私刑你逼手足講野

我冇野講!!

都係佢判

紅字cls

被告警戒下保持緘默，控方只為一廂情願斷言案情

tui

唔講咪打到你講
拉左打一鑊先
問你野唔答再打一鑊
邊度怪得佢地咁多

而家仲肯認既十成十屈打成招

似係啲官都開始嬲9 d檢控係咪都拎上庭，全部都唔夠證據又想砌人生豬

其實律師費真係好貴
咁樣過一過堂,撤左都要2萬7

各位手足如果唔小心被咬
無論點都好一定要淡定

$27000只係比咗既費用，浪費既時間表，比人屈扣留完全無人補償返比佢，控方仲要唔想比，dllm

有咩留番同個官講
要自首都唔係同狗講 同狗講冇用架
雖然依家好多狗都屈打成招 但係都記住我冇嘢講

有撚用，俾班狗同律政司搞咁耐

又浪費納稅人嘅錢
叫主控官比啦，一係就係負責單案隻狗既人工度扣

雖然呢次係好消息，但都係法治已死

呢d先叫正常 控方派費時間

呢d細case就話可以我無野講
d狗都本身wfc呢d 9拉
睇下炸彈案果班打到你斷腳

好重要

浪費立稅人錢, 啲黑狗用市民資源同市民作對, 死全家啦

屈打成招就無辦法, 但唔好無啦啦自爆

係呀 打到斷腳骨裂

精神損失
心理陰影
經濟損失

賠錢 你唔叫佢賠一定以後鳩告其他人

係美帝嘅資產

我覺得應該全部手足都知，但到左當時堅持到可能真係好難...睇下炸彈案手足

唔撚講野呀 屌你 仲想屈我

多謝手足辛苦晒你地

怕美帝制裁，法官正常返唔少。

你攞雞尾酒同𠝹刀比
喺身上揾到雞尾酒係100%入硬
雞尾酒基本上假設咗無除咗攻擊以外用途
𠝹刀有

我無嘢講

無錯

納稅人埋單，黑警繼續拎ot 錢

佢要把界刀黎做乜？無錢落文具舖買？

話時話，點解呢排咁好死架呢？

我初頭以為蘇惠德
再SEARCH先知唔同人
蘇惠德判過有D CASE都好XX

警戒下保持緘默

我無野講的重要性

我無嘢講呀！

推

但唔代表法治未死
仲有手足俾人砌緊生豬肉
大家繼續關注

保持緘默

黑警知驚未

咁真係唔夠料ma

點解係100%入硬？
你點知係咪有人偷偷地放入你袋？

大家對法治開始失去信心，唔打官司，班法律撚就無飯開無左高薪厚職。

我班𠝹刀5萬蚊買返來

點解要攞左去

可以再民事訴訟警務處處長

up

被告警戒下保持緘默
被告警戒下保持緘默
被告警戒下保持緘默

想洗底

炸彈案佢地一定做你

平時個的鳩拉
就可以冷靜面對
我地信手足會知
但如果真係被暴力對待或者恐嚇 我地都會明白點解堅持唔到

黑警出咁多糧，仲成日搞到法庭，法庭工作量加大，林到好方法分返一份

唔好就咁算 告鳩班狗

記住 我無野講

細單野獨行俠你唔認罪又唔夠料，doj唔會哂時間同你磨

爆炸案成堆人，班曱甴肯定狂打你，因為佢地要殺一儆百只要動搖到一個就好易打

唔好咁小學雞
連我地都說服唔到既excuses唔好係法庭講

yes
爆炸案果d 咁大單，一定做你，唔認打到你認
但係其他果d 鳩拉既，你自爆講任何野都會GG

事實上，你睇最近撤控果幾單，其實都唔算大單，不外乎都係衣著似，身上有工具，算係細單既
同埋係一次過咬左好多人既
假設不幸地係呢d 情況下俾狗咬，你爆任何野一定危過唔爆

係咪同一單？

裁判官判決指控方需付責任。

負責任定付責任啊

乜都唔講先係最好方法

被告警戒下保持緘默，控方只為一廂情願斷言案情

我無野講係真係可以無罪

Push

負擔全部責任其實都只係訟費only?
屌你咁我周街老強係咪比返錢佢落仔就ok?

蝕左把𠝹刀

我屌你啦blame the victum，鬼唔知我冇嘢講咩。而家背後有太多招數屈打成招，被人拉完冇律師，毆打，搞你家人，搞你女人，乜都有。我冇嘢講唔係打字咁易㗎。

論我無野講的重要性

教科書

得罪講句講左就唔會比人打到仆街咩
咩都唔好講

細case咪比你爽下囉
大case仲點會放過你

裁判官判決指控方需負擔全部責任，批准辯方申請訟費27000元(由納稅人共同繳付)。
所謂既全部責任就係上庭比法官話2句

No

只係證明到濫捕 唔代表紅官驚

攪咁多野律師得2萬7?

咪就係，成班仲係度講「我無野講」無用，on99

合理裁決

on9，你知唔知好多都係打斷d手腳先屈打成招

被告警戒下保持緘默

最重要係呢句

你on9 少陣啦
屌你老母
腳都被狗打撚斷呀

on L99 著乜衫 關乜事
明顯砌生豬肉 屈得就屈
錯又唔認 你錯唔通人地要負責費用

死黑警

炸彈火魔呢d實打到你認
因為一認就入撚硬
非法集結、工具作非法用途呢d 9拉case班狗同律政司都費事理，先可以我無野講
大家唔好咁開心住

控方負責? 負左D咩 所有依D野咪又係公家錢
如果你話係控方人員會扣人工就話姐
用人地既錢做人地既事 當然理得你

咪又係用返納稅人既錢黎賠？
我諗手足無事 小小既勝利係值得高興
但更希望班狗官覺醒黑警濫捕既問題
咪再包庇佢地

振奮人心

咪就係，成班講到所有人都一定會打，我自己去救過好多case，都無乜見過俾狗打，問番好多行家都唔算多，通常打果d 都係d 大野先打

如果講「我無野講」無用既咁你係咪想建議佢地認左佢
成班都on99

唔使諗咁多, 狗官一個

要高調公開道歉！

緘默權

真

因為堆大案萬一鋤得入

班狗分分鐘升職，緊係出盡手段做死手足

裁判官詢問控方是否有證據，控方指沒有。
Dllm咁都上到庭

濫捕

手足好波
死乞景仆街冚家鏟鳩拉，o徒鳩納稅人錢；屌，以後呢啲鳩拉賠錢響條狗啲狗糧扣

推依個

屌你老母，日撚日濫告，告唔入應該叫班警犬用自己人工賠啦

黑警日日老屈

唔好諗太多啦 佢地只係做番一個正常官要做既野

型告唔入都唔好咁開心
班狗都搞到事主冇覺好訓
打又打左嚇又嚇左

你地唔好講到5：0咁
班狗已經達到左目的

好波

都唔知開心啲乜，出面仲有幾多手足打緊官司，個個抱住救得1個得1個心態，，撤控就開心，坐監就嬲，諗下點樣救晒所有手足好過啦

屌你老母啲錢咪又係市民啲錢

被告警戒下保持緘默 好緊要吖 冇嘢講

濫捕點計先！

唔好唔記得手足就驚左咁耐呀！
控方比既錢都係我地d稅黎

賠堂費(黑警1蚊都唔洗比)

Pish

手足辯方黃纓淇大狀 由2019年開始做大狀

唔保持緘默
神仙都救唔到

Push.

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

50單先有一單好消息

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

手足平安 一生幸福

周家明都判港鐵要7日內向教大學生會會長交太子站831CCTV

ho

打撚到你仆街 之後唔入 你都可以告返佢地
入撚左就告條春

亂鳩咁嚟

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

我無嘢講！